［公告］終極黃藍地圖復活，據講 和你pay最新更新亦有番黃店

終極黃藍地圖重新開放了
以下為更新後地圖連結🔗
請盡量告知親友

如想知最新資訊亦歡迎留意我地FB

另外，處理報料既工作會繼續進行，
歡迎大家繼續填form通知我地

#黃店 #黃色經濟圈 #堅持
你若放棄誰佑我城

推

和你pay:幾個巴打都話fixed咗

［突發待FC] 和你pay最新既更新，會冇哂黃店？！

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實整個愛国藍店apps咪得

有冇得可以直接 add 落地圖？

以為死左 嚇死

有
之前見有人貼過

點知之前冇反應

求教學搞左勁耐都搞唔掂

我都唔識
Fb有人出過link一click就得
或者留言叫黃藍地圖整啦

我一click就add左, 但我唔知可以點樣set, 乜都無搞過...
同埋一開就show晒所有黃藍icon, 係街load得好慢
可唔可以set只show黃/ 只show 藍/ 全部都唔show

留名

以為收咗皮
好在

我以前都係一㩒就add左 個時用仲要唔算好lag

後來個地圖比Google ban左先轉用和你eat
而家都想試下點做得返

pushhg

無論餐點丶零食丶手信產品
生意真係差

請支持良心黃色小店

Push